我係咪玩壞咗男朋友？

男朋友性格好毒 成日上連登～
平時有大量性幻想 但原來一上到床完全係另一回事！

拍拖三個星期 乜都同佢試過～
但係佢都係硬唔起 佢話太緊張～
要我玩埋假狗底褲掉轉槍頭一路大力插佢屎眼一路幫佢打飛機佢先識扯～
但當佢射完之後我仲要不斷chok佢追撚含(唔想佢軟返因為佢仲未插我啊！！！)
點知佢叫咗出聲話high過射精！
個身係咁震然後噴咗勁多透明液體出嚟！！
我唔知依啲係尿定係潮射定乜９～

佢話雖然嗰下佢好爽 但事後feel到個腎痛痛哋～
最慘係之後我每次同佢扑嘢佢都要我玩到佢潮射先會硬
有次chok到佢噴幾次 high到上晒腦佢大大力踢鳩我：「屌你咪再含啊八婆！」
但我以為佢sm我 繼續chok含佢條撚～
之後佢唔知乜事暈咗10幾秒 嚇到我差啲call白車～

經過依單嘢之後我都收歛咗少少～
佢叫safe word我都會收手～～
最慘係佢個腦好似俾我fucked up
扑嘢high到吸咗毒咁 開始性上癮 成日想要～～～
但係又軟綿綿咁點做啫

我承認我同佢做真係好有征服feel！
同之前啲ex都無依種感覺～
但佢身體話畀我知佢頂唔順。。。
我同佢拍咗拖3個月 我啲frd都話佢好似老咗5-6年咁
見到佢個頭開始禿禿哋 但佢家族入面係無人禿頭
同埋佢話有時痾屎好似俾火燒咁～
唉。。。。真係想飛咗佢

對唔住

Gay

巴打一定好靚仔

睇到扯左

3分啦 有進步空間

分手

一個男人扮女人開post講變態咸濕野其實係咩心態?

哇屌 呢個好有創意 好正！！！！
10/10！！！！！
介唔介意留ＴＧ
我係PR manager 想請你
我條team唔夠數

係咪你太大食？

之前睇到個男人角度相同內容既post

又爆我出黎

你睇到啲我睇唔到嘅野？ 我睇到兩個男人

男人都要用假鳩？

你個野壞左呀

太早開估
3.5/10

有啲橙

This

我無怪過你

✈️！！

女囝來啊人哋🥺

渣

有叫你畀分咩

唔捨得

唔使扮

我係你上司

正常需要

原來男朋友唱我。。

who?

男人嘅嘢我唔清楚

xanb

男朋友

自作聰明？

包我

有病

少少

驚

我笑到賴尿

笑唔出

做sp

你咁姑寒

你下半世都要對住而個人，自己諗飛唔飛啦

玩我，我每日一丁頂得順

???????????

男人玩男人又學人出post

吓邊隻字係男人 學咩人？

寂寞，引人注意